要聞港聞 20201017 星期六 蘋果日報

要聞港聞 20201017 星期六 蘋果日報

聘香港流亡抗爭者 台「保護傘」遭潑糞
黃國桐助理中招 市民：會再來支持

返港完成隔離 記掛扣內地港青
王婆婆：12手足比我更慘

加118團體 議員 聯署 倡居留權庇港人
中方警告勿干涉內政

確診社工曾與院友踩單車
搭巴士鄰座狂咳 李鄭屋宿舍被圍封

憂兒打散工無法自理 圖尋死「帶埋佢走」
勒斃23歲子 抑鬱母認誤殺

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

=================

9小時前
聘香港流亡抗爭者 台「保護傘」遭潑糞 黃國桐助理中招 市民：會再來支持

■事發後餐廳暫停營業，以待更換爐頭等設備。
9小時前
林榮基轟中共陰招 憂下次淋電油

9小時前
返港完成隔離 記掛扣內地港青 王婆婆：12手足比我更慘

9小時前
羅傑斯發起「#save12hkyouths」撐港青

■李家超昨出席記者會，再三迴避關於12港青的提問。
9小時前
李家超無否認飛行隊協助送中

9小時前
56%人信警早知12人離港

9小時前
加118團體 議員 聯署 倡居留權庇港人 中方警告勿干涉內政

9小時前
潘曉穎父母促台港對話處理投案

9小時前
黎智英擬周一入稟阻警檢閱文件

梁啟業
9小時前
插眼沙展認手指「少少向下屈」

李家超
9小時前
罪案率增近25% 李家超賴社運

9小時前
確診社工曾與院友踩單車 搭巴士鄰座狂咳 李鄭屋宿舍被圍封

■何栢良指若本港確診數字上升，或令旅遊氣泡出現變數。資料圖片
9小時前
法俄抵港者須持檢測證明

■張竹君（左）呼籲香港管弦樂團兩場表演的觀眾主動接受測試。
9小時前
職員列接觸者 荃天小學關兩日

劉達邦
9小時前
勞工處呼籲：公司彈性放重陽免聚眾

■紅磡街市大部份魚檔已改用紙巾（箭嘴示）供顧客擦手。港大抗疫最前線圖片
9小時前
毛巾易播毒 魚檔改用紙巾

9小時前
憂兒打散工無法自理 圖尋死「帶埋佢走」勒斃23歲子 抑鬱母認誤殺

警長唐家裕
9小時前
甩鞋文員被控踢防暴 當庭釋放

9小時前
「私了」持磚內地男 三人認罪

■徐綺薇
9小時前
警保管證物貪方便 官斥兒戲

■西九龍法院
9小時前
官拒納報告 判男童更生留案底

9小時前
蘋論 ：避免脫鈎是急務 國退民進無奈何（方圓）

9小時前
水泉澳山澗 大媽裸體浸浴 周圍多行山客 旁邊有人持樽取水

9小時前
補習社負責人涉藏兒童色情片被捕

■女被告麥凱晴早前被裁定四項蓄意傷人罪成。
9小時前
女經紀求情：深明SM前要性伴同意

9小時前
男生涉藏棍 律政司拒守行為

■被告朱木源被控在公眾地方管有攻擊性武器罪。
9小時前
自稱政協 退休漢向群眾舉鋤

■遇襲警員徐家俊當日便衣執勤，尾隨堵路示威者時遭私了。
9小時前
兄弟襲警同判囚禁 家人落淚

9小時前
山東街重建啟動 供應300伙 2030年完成 料劏房窒礙收購

■業主劉女士說，樓宇上上下下滿佈劏房，導致大廈滲水嚴重。
9小時前
滲水鼠患嚴重 街道腥味撲鼻

9小時前
紅會輸血中心禁用黑證件扣

9小時前
港航Flycation機票 半小時賣清

被告麥允齡
9小時前
DR美容案 女西醫控誤殺開審

9小時前
保育區挖洞鋪水管 WWF保育變毀生態 規劃署叫停：未獲城規批准

9小時前
「典範」退休警揸莊工程

9小時前
七警署現大字報：前督察騙百萬

9小時前
世謬中心（尊子）

林卓廷(左)
9小時前
葉劉：境外投票 內地先行 稱如「做生意緊張顧客」 林卓廷轟將港人分等

何君堯
9小時前
何君堯選主席滅聲 許智峯斥似黑幫

■原參選競逐連任教師中心的常委賴得鐘，表示從新聞得知教師中心遭關閉。資料圖片
9小時前
教局疑驚選舉輸 突關教師中心

■多個工會昨設街站聲援釘牌教師 。
9小時前
3.8萬電郵撐教師 促教局撤釘牌

■大批喇沙校友昨返校投票，選出舊生會新內閣。
9小時前
千喇沙舊生投票 冀踢走建制會長

9小時前
中共政治跛行 深港同陷困境（劉銳紹）

9小時前
深圳突成習永續的關鍵（潘小濤）

9小時前
打右燈向左轉 葬送改革（林保華）

9小時前
歡迎投稿

肌肉萎縮症患者阿天望購電動輪椅，減輕背部痛症及方便日常生活，以減輕阿天母親照顧壓力。
9小時前
蘋果基金｜肌肉萎縮症阿天望購電動輪椅 減輕背部痛症

================

最Hit

9小時前
HotCha成員Winkie生日前胞弟墮樓亡：這一刀很痛

6小時前
喇沙書院舊生會換屆 逾千校友湧母校投票 維新派16執委全票當選踢走建制

健明邨單位要暫停裝修工程。
46分鐘前
老闆心外壓搶救無效 裝修工人離奇不治 勞工處勒令停工

1小時前
台「保護傘」潑糞案｜12小時極速拘捕疑犯 稱用餐後肚屙報復 今晨返現場重組案情

10小時前
美國大選︱拜登次子疑兩度收葉簡明巨款 密件揭曾稱代表何志平打貪污案

3小時前
壞過凱婷 | 18歲愛子報大數劈酒開房 山下智久Fans發功迫引退

8小時前
泰國抗爭｜向王后車隊舉三指手勢 泰兩運動領袖面臨終身監禁

8小時前
泰國抗爭升級｜示威者傘陣擋水炮 僧侶拍水炮車門求警停手

================